今朝老母send 比我 大家點睇

同曬佢解釋今次事件 但都係覺得今次錯係示威者

Agnes Chan
無知的香港人
TODAY · PUBLIC
本來，這篇文章或者不會展現在大家眼前，因為正執筆的我，是十萬個不情願下寫這篇文章。但為什麼還要寫？因為我想在對香港留下最後一絲希望前，留點文字，為自己為讀者，留點印象，在未來為過去的今天或明天做一個總結。
香港人，隨著年代變遷而愈多愈多人受過高等教育；但智慧，卻隨著九七回歸後日漸下滑、倒退、甚至如亞洲金融風暴的恆生指數暴跌到一個點，跌至智障地步。大學生如是、立法會反對派議員如是、在職的專業人士如是、博士生／後博士生如是、教師如是，講師教授如是，整個香港，就是充斥著這些受過高等教育但智慧零分的低能人士。為什麼我這樣說？
《逃犯條例》修訂案已鬧了好幾個月，反對派一如以往，利用口號、幾句簡單的文字去把一條本意是保護香港所有市民的條例，包裝成一條比《廿三條》更「惡」的超級惡法，利用香港人的純真心理、香港學生想時勢造英雄的心態、和香港人大是大非時永遠不會、不懂求真的心態，把香港人玩弄至自己被推去送死也懵然不知的地步。二十歲血氣方剛的年青人，本來大好前途，但他們那渴望求變的心，便被反對派一次又一次地利用，社會運動明明充滿血腥、充滿不知何來的仇恨、充滿徹徹底底的暴力：尖刺、打火機、氣油彈、鐵通等，卻被反對派說成是「自由在世界各地遍地開花」。年青人的前途，隨著被真真正正送入獄、或者不得再來香港，而斷送了。有誰會為他們的「犧牲」而同情過他們？
所謂的一百萬人上街，代表了「主流」民意，反對派真係當其餘沒有出來遊行的人死去了？香港只係得這一百萬人的民意，其餘的都不是民意，其他的都是豬兜廢老大媽死五毛的意見？不如問問自己，當你當日有出來遊行前，有沒有詳細閱讀過早於一九九七年四月二十五日訂立的《逃犯條例》全文？這是公開的文件，在香港法律網上可以下載到，為什麼這大概65頁紙的文件也不屑看一眼，反而喜歡拿著那簡簡單單的幾句口號就說自己對這條例懂得很多？哪些罪行包括在內你又知唔知？移交逃犯的整個程序是怎樣你又知幾多？法律你懂麼？你可有資格說你真的懂這條條例的所有細節？如果只是那三兩句的口號而推動你上街，我可以講：「你真係智障到無藥可救！」
中美貿易戰是長久戰，香港就是夾在中國與美國之間，美國就是看準這次機會，掟一舊錢落嚟給反對派來大肆宣傳這條所謂的惡法，利用香港人那純真得白痴的恐共心理，去製造一次又一次的恐慌，推動香港人不斷為自己的「利益」而爭取，為自由出一分力。中國有這個香港的白痴不屑子，真係想十巴十巴煎埋去！略懂國際關係和世界歷史的人都知道，美國今次是徹徹底底想利用香港正在修訂的《逃犯條例》，成為中美貿易戰的其中一部份籌碼。如果今次通過方案，很可能美國會再對中方採取更進一步的行動，去令中方倒下，壓著中方不能發展，香港，你認為自己可以獨善其身？你以為自己可以獨立成國，有能力應對外國勢力的衝擊嗎？美國在經濟上，已經看準港元跟美元的關係，隨時可以打場匯率戰，然後沽空港元，令股價急瀉，令香港和中國經濟長久不起！這是否香港人樂見的事？
香港人，如果你當日有遊行，明天也會留守金鐘，你就是香港墮入黑洞的幫兇！你要手上拿著尖刺、利器，去刺傷為你開路、為你急救的警員，你們每一個，都比《聖經》裡或任何一個宗救裡描述的惡人更邪惡，因為你們的獸性，即使把你打落十八層地獄也不夠！動物界也有良知，香港人，你們再沒有良知，也不配做人，連動物也不如！
要是你還有一丁點的良知，請細心思考我的一言一語，細讀《逃犯條例》的一字一句，它沒有把你無端的送往內地，內地也不是如反對派說的可怕。你想香港能背靠祖國，可以生活安定，還是中國被分裂了，香港成為一個孤島？
請自行選擇。

梗係沒有無端送回內地
不過你講錯野就好大機會躪

我情願做美國用完即棄嘅棋
都唔要做垃圾中國一世嘅傀儡

更何況我哋做緊嘅野
係為香港人自己
垃圾文就收皮

囉*

內地也不是如反對派說的可怕

到時無言論自由會點

我比多一打

為你急救的警員

示威係人民權利
示威者今次點襲擊?
宜家邊撚個獸性?
係咪佢淨係睇cctvb以為示威者好撚暴力?

你反對派有50萬人上街都偷笑啦

至底係寫呢篇野既人無知定我無知？
有大陸親戚試過係we7 repost 一篇野已經俾公安拉左去
筆者覺得咁安全快d搬返大陸住

如果今次通過方案，很可能美國會再對中方採取更進一步的行動，去令中方倒下，壓著中方不能發展，香港，你認為自己可以獨善其身？你以為自己可以獨立成國，有能力應對外國勢力的衝擊嗎？美國在經濟上，已經看準港元跟美元的關係，隨時可以打場匯率戰，然後沽空港元，令股價急瀉，令香港和中國經濟長久不起！這是否香港人樂見的事？

寫寫下食左誠實豆沙包？

汽字都唔識寫
之後就冇睇

2019年啦,仲講緊年青人被利用煽動
幾多宗教團體發聲呀,103萬人得年青人?
幾多國家發聲呀,人地國家會唔明條例就發聲?
建制派都撤回投資又係年青人?
寫呢篇野既人咁驚,就番大灣區發展啦

美國真係俾錢搞事就唔會白宮10萬聯署都唔借啲意話出兵啦
同埋啲龜冇幫我地急救，冇幫我地開路
佢只係攞槍射我地，封救護車，封路，喺救護車搶人
如果條例講到咁好，點解香港人唔想要嗰陣唔可以撤回？係香港人有著數唔要啫
同埋103萬人上街，試問下調轉吖？撐修例有冇200萬人上街？你有200萬，我係咪有500萬反對？

真正無睇過啲條例個個咪係呢班話人無睇的仆街囉！
當一條一條拎出黎講個陣
佢又會話呢啲灰色地帶日後可以改呀麻
仲話中國唔會害香港呀嘛！

佢地死都唔信條例一過
只要自己或親友得罪中國公安
佢地隨時亂安罪名捉你上去都得呀
中國有幾多人因為無啦啦被捉關幾日知唔知呀

再加上佢講到明會移交到中國，咁都唔叫送你翻去？

too long no read
唔講收錢果班
齋講愛國 愛國愛黨果堆
佢地未親身經歷過 老共做事方式
你永遠叫唔醒佢地

內地唔可怕，賣玩具鎗被屈係真鎗都只係判十年

內地唔可怕，你批評政府兩句就可以拉你

連律師都屌條法例
條撚樣仲死撐
真係on99

咁到底美國想通過定唔通過

"內地也不是如反對派說的可怕"?
國際笑話

紅底係點琴日大家都見到啦（警畜 狗官）
仲好意思講唔洗驚大陸
人唔笑狗都吠

啲人識少少econ 睇多一兩本書
就覺得自己睇通大國博奕運籌帷幄
急不及待好想玩玩了
離撚哂地
覺得所有野發生都一定係因為外國勢力 一定係被煽動
屌 每個人都有獨立思考架啦
我夠可以話你被煽動仇美啦

作者講到美國利用逃犯條例作為中美談判籌碼

咁作者唔講下點解林鄭咁撚豬兜，搞壇咁既野出黎送籌碼比美國洗？

睇下大律師公會份雞精，佢係點覺得專業人士係未睇過所有有關細節出黎亂講

我個fd話"咁撚驚中共咪移民lor"

中國被分裂了，香港成為一個孤島 不錯

on9
又笑人唔睇修訂內容 但又隻字不提
然後又扯去貿易戰 講到中美貿易戰，香港係重要籌碼
叫你老母睇少d呢類東拉西扯既文章啦，有損智力呀

其實好簡單，叫佢上天安門大叫8964，無事番黎既我咪ok囉

係人都知共產黨無可信性 ，無討論空間

睇完 大家既理解係會同港共唔同
文字既野 共狗夠有人權 SO?

連翻牆睇到香港呢家既事既大陸人都識分咩事，
寫啲咁嘅閪野就真係冇良知啦

講到大陸咁美好，佢重留喺香港把撚?

我再繼續比

好離地

為你開路、為你急救的警員

你想香港能背靠祖國，可以生活安定，還是中國被分裂了，香港成為一個孤島？

香港獨立

市民唔明都算
但佢真係當果3000個律師讀屎片

受過高等教育，唯利是圖賣港既政府高官同班建制派提都唔提？

美國就是看準這次機會，掟一舊錢落嚟給反對派來大肆宣傳這條所謂的惡法，利用香港人那純真得白痴的恐共心理，

你老母有病？其實係咪有啲人天生有思想缺陷
有frd喺we7答咗大陸frd問發生咩事 答完冇幾耐就俾we7block 咗account. 要face recognition同答應啲條款先解得翻. 你條八婆仲話無我地諗咁衰

條友up乜鳩 ，上文不對下理，就係因為想幫香港急救所以咪出來反收例，唔好比位美國入lo

美國在經濟上，已經看準港元跟美元的關係，隨時可以打場匯率戰，然後沽空港元，令股價急瀉，令香港和中國經濟長久不起！這是否香港人樂見的事？

大家識做啦快啲兌美金買美股避險

大家出動

是比大家想像的更可怕

至於錯嘅定義

樓主有個咁嘅老母真係慘

永遠都係無知嘅人覺得自己咩都知，認為自己睇透晒一件事，打完篇文出嚟增加自我認同嘅感覺，然後吸引更多無知嘅人比Like，於是佢就真係以為自己等於絕對正確

其實嗰啲人唔係真心咁諗
佢哋係唔希望承認自己幾十年信念化為烏有
寧願繼續信
sunk cost fallacy

當然有一大部份係迎合身邊人而咁諗

唔洗找啦

眾人皆蠢你獨醒 得啦 此post已完

哩D 柒頭，唔屌唔鬆化

屌喺邊到睇返嚟呢啲垃圾文

唔知佢咩教育程度，預計唔會係大學生。
比中共政治宣傳影響到上曬腦都好意思出黎做明燈
香港社會就係多呢啲悲慘既人

咁同老母講...咁我聽日就幫成家搞移民，舉家返大陸住，開心未，夠近祖國未！

又黎100萬人上街=其他700萬人反對

2019啦 重成個小學雞咁

你一放工就扮到唔開心，老母一問你嘢你就同佢講，如果過左呢條法例我就可能比人炒，因為我間公司有好多外資，一生效呢條法例，會冇咗香港關係法，公司隨時仆街，導致大裁員，或者比人減薪搞到我有可能俾人炒 blah blah blah。所以示威者咁緊張，我可能再冇能力比家用你，啲老母咁重家用，仲唔屌柒佢呢條法例

啲人未燒到首船未知驚

其實好多鬼佬都係住大陸做野
如果咁恐怖 人地邊敢去

又係呢種當市民係智障
自己好撚醒 睇得最通透
收皮啦

其實依個香港嘅媒體已經變到同北韓嗰啲冇分別
對唔少人黎講 香港得一個電視台 個電視台講咩都真 係事實嘅全部

你都係想人屌你老母咋嘛 打搞曬啦伯母

果篇文講既係咩道理
得一個point想回就係
支持通過果d人就全部睇過曬佢講果所謂65頁？
定係出黎反對果d律師個資格係假既？

有親戚係大陸，就係咁恐怖
前面已經講左有個大陸親戚係we7 repost左一篇野過幾日公安就去左搵佢，真人真事
如果大陸搞鬼佬仲唔俾外國屌柒咩

對唔住，真係睇唔哂

講黎講去都係
錢
錢
錢

不學無術既死廢中以為自已睇得好通透 哩d文只適合成班藍絲自已圍爐打飛機 講出去比人笑

唔駛講咁多啦 唔聽就收線 你有你做

個班未經歷過唔通你經歷個咩收爺先啦

你理性咁問佢。你都想知其他人民意係點
搵日企出黎數數睇下有幾多人

叫佢讀下中共歷史先出黎啦

聽到愛國撚講嘢真係好火滾，麻煩你馬上即刻立即翻祖國住啦，咁委屈留係香港做乜?

當你當日有出來遊行前，有沒有詳細閱讀過早於一九九七年四月二十五日訂立的《逃犯條例》全文？這是公開的文件，在香港法律網上可以下載到，為什麼這大概65頁紙的文件也不屑看一眼，反而喜歡拿著那簡簡單單的幾句口號就說自己對這條例懂得很多？哪些罪行包括在內你又知唔知？移交逃犯的整個程序是怎樣你又知幾多？法律你懂麼？你可有資格說你真的懂這條條例的所有細節？
sor9ly，我真係睇曬

我跟

還是中國被分裂了，香港成為一個孤島？

想呀喂 好撚想 真係好撚想 快點

中國有這個香港的白痴不屑子，真係想十巴十巴煎埋去！
你係狗咋，唔該唔好話埋其他人

外國巴 鍵盤戰士 唔該幫手推一推
唔通真係一日拖得一拖咩

push到全世界既香港人都睇到
push到全世界都睇到香港人

係外國既香港人入黎，繼續引起各國輿論

都on撚9 呢條條例首先冇必要性

更何況要係咁大反對爭議中都要通過？

痴撚線 過唔到關 關香港脫離中國咩事？
係既話我都想 亂鳩咁up

無錯，係比反對派說的
更可怕

係啦得你同777最撚識法律 嗰3000個大律師法律界人士都唔撚識架

寫果條友有冇外國國籍？

又係美國
係就叫雜總滅撚左個美國佢
咁咪天下太平囉
我上個星期返工遲到都係因為美國呀
一打唔駛找

十打膠唔撚駛找

另外呢篇野無半句係解釋緊條條例
淨係屌鳩啲人無睇
一啲內容都無垃圾

我好有耐性咁睇完篇垃圾
以為會有d咩重點反駁人反送中
點知屌你叫人自己睇

啲大陸人真係洗曬腦。 我老細係大陸人， 佢話只要我地啲small potatoes 唔講政府壞話就無事。Cls

大陸親戚支持我發夢琴晚出黎幫手

但好難解釋 逢親外國制裁 中國都捉鬼佬做人質
佢地比正常華人返去仲大風險 人地都照樣住中國返工

基本法都話港人治港，高度自治，五十年不變。咁而家呢？

陶傑:
法律是專業問題，林鄭等一味怨反對的人「沒有看清楚條文」。但法官、大律師、律師不可能不看清楚。這三組法律界的專業人員都說不可，加上歐美各國領事和商會也說不可，等同信歐洲名牌手袋和澳洲奶粉，香港普通市民不必看張建宗交出來的修訂條文，只相信洋人及西洋教出來的代理人認可。

引用林奠名言，只見作者立場，見唔到支持理據，廢話一篇

屌 睇頭兩段期待緊佢解釋條例點樣合理法
睇多2/3都仲未見到佢解釋
仆街 原來成篇都唔係想解釋我地點「誤會」個條例 仲叫我地自己再睇多幾次
食屎啦 睇幾多次個內容都唔會變架啦

我點知鬼佬諗乜，我淨係問你，你返唔返去住
你係大陸敢唔敢係街頭大叫雜種大仆街？

聽不到作者對修例的具體支持內容：似乎是立場宣示，廢話連篇，未聽到作者指出「條例有甚麼價值」

凈係屌班示威嘅人無腦，搞事
完全無論證去支持條例通過
最後又扯去外國勢力
典型廢老思維

我寧願做孤島好過畀人揸住個春袋

我認同好多出黎既人唔知逃犯條例詳情
但起碼佢地知講緊人權自由 肯出黎爭取

無出黎果班垃圾廢老大媽？
佢計條條例叫咩都唔撚知啦

D 婦孺究竟可以低智到咩地步?

Hope for the best, Prepare for the worst。
通過左，主動權係人地手，到時比你話事

用英文我敢

屌，咁咪係囉講

Noted.

其實唔洗再理呢班煩膠
呢班人不學無術，仇視知識份子
日日以取笑大學生為榮，斥責教授為樂
其實係自卑心作祟，肚內冇半點墨水但妄想同知識份子有一樣既地位
未讀過大學既佢地永遠唔知何為批判思考
自己冇思考能力，亦唔容許人地有
只願呢群社會廢物早登極樂

佢地只會選擇睇自己想睇到嘅野

好多國家你大聲鬧總統都會有事...

咁冇所謂唔走上去？

美國d心理學家登過報話trump有精神病添又唔見人有事

睇到最後都係答你後者

平衡時空

on撚9 好似個作者咁講 咁點解中共要偏偏係呢個敏感時期硬推呢個修例？點解呀？ 搵石頭砸自己隻腳係咪？

桂民海呢就因為犯交通肇事罪
艾未未就漏稅
總之就唔係政治罪行啦

煩唔煩？ 乜撚都賴美國

作者個個中國應該係烏托邦

邊撚個AGNES CHAN

呢條law 根本連睇都唔洗睇，一聽完就知咩事
啲老細咪喺人地面前話祖國信得過，私底下日日屌共產黨

你夠膽咪同你老世講大陸可信，睇吓你老世咩反應

價值觀唔同，溝通唔到，佢地眼裏只有金錢，冇民主冇自由

內地也不是如反對派說的可怕

使唔使我逐個逐個咁數
中國點迫害政治犯
樓主同老母逐個逐個講啦

你揾個最民主想點比
正常少少新加坡都有事

中國人思想=賴人
有事發生？美國搞事/幕後策劃
有人提出問題？美國佬收買人
經濟出問題？美國佬想整你中國
永遠唔會思考點解會有呢個問題出現

屌你老母啦 會唔會用幾句簡單的文字咁簡單就有一百萬人反對同一樣野呀屌你 垃圾文 屌鳩佢都廢事

有 5萬當佢贏

呢句真
真係最可怕嘅係死咗都無人知

香港既主流民意其實係乜撚都無所謂，只要唔阻我開工/落街吹水，大概佔60%-70%
我唔敢講支持既同反對邊一面多人，但爭取自己認為正確既野，先係生而為人最重要既事

寫得出呢d野既人十個有十個都未係大陸住過

屌 睇到第一段已經唔撚想再睇

新加坡有Amos Yee單野都叫正常要揾政治庇護

你支持派搵到百萬人上街先講

仲有白痴會錯重點, 重點唔係條條例細節, 而係條例要包括中共, 你只要剔走中國, 應該冇人再反對

0. 唔該唔好以為用謀啲詞彙就可以分化 我地唔係反對派 好多人都唔係政府推乜都會反對

1. 自問對修訂都有幾分熟悉 至少佢問啲問題約略答到佢
：疑犯犯既法要兩地都觸犯法例
：所犯罪行最高判刑至少7年
：包括三十幾項嚴重罪行 例如謀殺
：但不包括政治罪行
：程序係由外地中央政府提出 然後立法會要批 特首要批 表面證據要足夠
：唔可以判死刑
：唔可以再引渡到第二度

2. 但係呢啲所謂保護罩全部都係假 中國人權法治狀況差劣 可能捏造證據不在話下 況且檢控政治犯根本唔需要用政治罪行

3. 根本就冇攻擊性武器 咩尖刺 鐵通 汽油彈 根本冇片冇圖拍到有 如果有班犬已經唔會可以企住走返出去

4. Trump依家已經回應左612 根本唔想理香港呢啲事 示威者何來收外國勢力錢？ 何來利用香港做貿易戰籌碼？

" 香港人，隨著年代變遷而愈多愈多人受過高等教育；但智慧，卻隨著九七回歸後日漸下滑、倒退、甚至如亞洲金融風暴的恆生指數暴跌到一個點，跌至智障地步。"

佢自己俾埋原因同你老母講下佢都支持反送中

淨係睇最後果段都知on9

問佢點解台灣犯法送返大陸先

因為係可怕到你不能想像

一句ko佢啦
你如果咁叻就去左做法官，今次大律師公師都反對呀

中共的說話 你都信?

孤島？係就好啊
香港洗靠你大陸？錢我地大把

CCTVB 都拍到好多警察濫暴片段，佢地睇唔到係因為佢地選擇睇唔到

如果係因為唔清楚條文所以反 咁點解律師都行出黎
如果示威者真係有出利器汽油彈 咁點解現場無大火 黑警無流血送院
或者我再重申一次 香港人唔係無和平過

得啦得啦 佢地最醒 博士律師大學生係蠢過佢地 你話點咪點囉

呢段野真on 9咪完全林鄭D point lor, 六百萬人支持、外國勢力、中國法治世界第一，有人信個下好野
算吧，認真對付你母親呢D on 9 同佢講中銀會偷佢D錢去貿易戰，或者宣揚港獨先鋒梁競徽既事佢仲易接受

想問下逃犯條例其中有條係不會因宗教,政治乜乜乜被引渡返上去
但銅鑼灣書店事件係咩?
雖然呢兩單野唔係一齊,但立法後你覺得條法例係咪真係有效先?

你呢啲真係出世於回歸後
冇經歷過外國人統治 沖口而出講嘅說話
如果你爸爸媽媽係睇住以前香港點轉變
向佢地了解下歷史啦
唔只係即棄期咁簡單 中美貿易搞到最大就係會開戰 到時香港就係導致世界大戰其中一個原因

好啊好啊孤島啊正啊

成篇野完全冇討論修訂條文利幣，仲好意思話反對既人受過高等教育但冇智慧
又係鳩up
一味懶美國懶利用青年人

真係俾錢啲裝備就唔會咁懸殊啦 都冇撚腦既

留意比例
全港有幾多註冊職業律師？
個3000係一半都未夠

又係呢d, 大陸式垃圾文, 只講民族榮耀, 美帝亡我之心不死, 問人有無睇, 又唔解釋下, 好似政府咁話市民有誤解, 到法律界大佬寫信俾林鄭, 有埋案例, 問佢地點誤解, 佢地又唔回應, 點解呀, 因為知自己7, 回應唔到, 所以唔駛理

唔可怕既,d人會無啦啦被自殺,又或者入教育營咁姐

所有知識分子都反對
佢嘅結論：知識分子都係弱智

我估計佢同時都係反疫苗及相信地平論

你睇撚哂 發覺係比想像中更惡既惡法
然後港共同你講 你係唔了解

為你開路和急救既警員

我屌你老母睇到呢句真係想打爆個mon

大陸唔可怕點解高幹子弟親屬都唔係中國藉？

講到香港人有幾咁蠢又唔了解修例
但自己就一句都冇提過修例有乜好
仲無啦啦拉埋聖經落水
佢真係唔怕被皇天擊殺？

連駱應淦咁權威都覺得有問題

支那被分裂plz

對於經濟果一點真係不敢苟同

而家香港既黎民百姓可以享受到經濟既成果？

香港既堅尼系數全球最高，享受緊成果既只係果班冚家產。

香港基層市民點解仲要咁低人工？連上車都咁難？物價年年上漲，狗鐵年年有加無減？基層人工有無加過？OT仲要無補水？

你中國經濟好唔好關我撚事咩。反正我地基層既市民有成果無辦法享受，無成果仲要仆心仆命番工養家。唔係魚蛋論，而係我地無辦法爭取到應得既野，咁點解你地可以獨自享受？

政府既財政儲備年年都鳩洗，唔年幾多千萬億起坐人工島咁撚多錢但納稅人既錢完全無辦法享受番。

至於打呢篇野果位，打呢篇野既動機只係因為大家既行動影響左佢搵少左錢。講到尾都係貪婪既港豬。

大陸咁美好
留係香港把撚咩

香港啲死廢老真係弱撚智，香港人爭取民主又關美國佬事

連一啲基本論證都無嘅文章，無任何意義

前面果堆字我都仲可以係佢自己既見解

香港人，如果你當日有遊行，明天也會留守金鐘，你就是香港墮入黑洞的幫兇！你要手上拿著尖刺、利器，去刺傷為你開路、為你急救的警員，你們每一個，都比《聖經》裡或任何一個宗救裡描述的惡人更邪惡，因為你們的獸性，即使把你打落十八層地獄也不夠！動物界也有良知，香港人，你們再沒有良知，也不配做人，連動物也不如！

但呢一段野我睇完好想佢落地獄

又係美國畀錢，拿石頭炸自己的腳論

不過講真佢個tone真係好專業，好容易呃到中間派。

習仔定義

權威就可以一個代表幾個/幾千個？
咁林鄭都有權威啦 但都唔可以代表其他人架
理性分析下

無言論自由 睇下你點撚樣寫政治文

一句講晒
共產黨係唔信得

大學生如是、立法會反對派議員如是、在職的專業人士如是、博士生／後博士生如是、教師如是，講師教授如是，整個香港，就是充斥著這些受過高等教育但智慧零分的低能人士。

全部高學歷人士再加埋宗教人士同外國政府都唔夠你地班小學畢業既人聰明自己寫完唔識笑？廢老自我中心及性格真係無得救

現場搵枝棍都難啦
尖刺 汽油彈
日日講削尖既鐵通
但實物又冇
一間電視台都影唔到
點撚樣刺呀
念力呀

派夠一打有多唔使找

係，呢個係我樂見既事